飲大波妹d奶，仲要吱吱聲

冇錯，我係講緊我隻貓

我瞓瞓吓覺聽到吱吱聲醒左，起身一望衰貓卷唒脷

與標題無關，上一頁

負皮 上一頁

樓豬個名

唔好以為貓post就出咩標題都得

連登啲貓撚係咁嘔心

呃鳩咗我入嚟